[HKGBUDDIES] GFRIEND討論區(150) 女友4週年出道粗卡! 日出cb大發~!

#1

歡迎黎到 G-Friend 討論區

Kim So Jeong！Joung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Be！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。
同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。
GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，
並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。
2016年1月25日，公布粉絲名稱為Buddy(Buddies)。
2017年3月15日，公開官方應援棒為「GLASS MARBLE STICK」。
2017年4月2日，第一次舉行粉絲見面會
2017年7月16日，第一次在香港舉行迷你演唱會。
2018年1月6-7日，第一次舉行單獨演唱會。
2018年4月26日，公開官方應援色為「PANTONE 11-4201 Cloud Dancer」、
「PANTONE 16-4725 Scuba Blue」和「PANTONE 18-3838 Ultra Violet」。
2018年9月1日，在香港舉行第一場單獨演唱會。

170716 GFRIEND 여자친구1st Mini Concert in Hong Kong 香港應援影片

你和我，畢地與女朋友

#2

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 김소정 / Kim So Jeong
生日：1995年12月07日（23歲）
身高：172.3cm

血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：

2011年4月8日 Rainbow《To Me》MV出演

2018年9月26日~ MBC 《Look at me》 固定主持

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / 정예린 / Joung Ye Rin
生日：1996年08月19日（22歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：

2015年3月8日《Running Man》EP 237

2015年4月13日 M&D《I Wish》MV出演

2016年2月2日~2016年9月6日 《SBS The Show》 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（21歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：

2015年7月28日 Yu Seung Woo《You're beautiful》MV出演

2016年5月26日 Jin Hae Sung《Cool Girl》MV出演

2016年7月10 & 17日《蒙面歌王》EP67 & EP68
Je t`aime

I have to forget you

Taking off the mask

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

Hope (Grandchase OST)

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：

2015年7月12 & 19日 《蒙面歌王》EP15 & EP16
Without a Heart

I Love You

Taking off the mask

2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎

2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年7月8日 《二重唱歌謠祭》EP14

2017年10月8日《Fantastic Duo》EP28

2017年10月21日 《不朽的名曲》EP326

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

Sin B

藝名：SinB(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Be
生日：1998年06月03日 （20歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：

2015年8月11日~2016年3月23日 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》

2016年4月13日~2017年2月15日 《一週偶像 Weekly Idol》第一部分 固定主持

2018年9月30日 《蒙面歌王》EP171
Scar Deeper Than Love

Taking off the mask

Dance

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

Um Ji

藝名：Umji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （20歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

個人經歷：

2016年4月22日 洪真英《Thumb Up》特別伴舞

2017年3月26日 《Running Man》EP343

2017年11月26 & 12月3日 《蒙面歌王》EP129 & EP130
Where the Wind Rises

Free Time

Taking off the mask

2018年 6月刊 日本時尚雜誌《POPTEEN》 專屬模特兒

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

韓語音樂作品：

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

第一張正規專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

第五張迷你專輯《PARALLEL》(2 versions)
Love_Ver. / Whisper_Ver.

發行日期: 2017年8月1日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 두 손을 모아 (Ave Maria)
4. 이분의 일1/2 (One-Half)
5. Life Is A Party
6. 빨간 우산 (Red Umbrella)
7. 그루잠 (Falling Asleep Again)
8. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) M/V

LOVE WHISPER (Choreography ver.)

第五張迷你專輯改版《RAINBOW》

發行日期: 2017年9月13日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 여름비 (Summer Rain)
4. Rainbow
5. 두 손을 모아 (Ave Maria)
6. 이분의 일1/2 (One-Half)
7. Life Is A Party
8. 빨간 우산 (Red Umbrella)
9. 그루잠 (Falling Asleep Again)
10. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 여름비 (SUMMER RAIN) M/V

SUMMER RAIN (Choreography ver.)

第六張迷你專輯《TIME FOR THE MOON NIGHT》(3 versions)
Time Ver. / Moon Ver. / Night Ver.

發行日期: 2018年4月30日

1. INTRO (DAYTIME)
2. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT)
3. LOVE BUG
4. 휘리 휘리 (FLOWER GARDEN)
5. 틱틱 (TIK TIK)
6. BYE
7. 별 (YOU ARE MY STAR)
8. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 밤 (Time For The Moon Night) M/V

Time For The Moon Night (Dance Practice ver.)

夏日迷你專輯《SUNNY SUMMER》(2 versions)
Sunny Ver. / Summer Ver.

發行日期: 2018年7月19日

1. 여름여름해 (Sunny Summer)
2. Vacation
3. Sweety
4. 바람 바람 바람 (Windy Windy)
5. Love In The Air

여자친구 GFRIEND - 여름여름해 (Sunny Summer) M/V

Sunny Summer (Choreography ver.)

第二張正規專輯《Time For Us》(3 versions)
DayBreak Ver. / Daytime Ver. / Midnight Ver.

發行日期: 2019年1月14日

1. 해야 (Sunrise)
2. You are not alone
3. 기적을 넘어 (L.U.V)
4. GLOW (먼화경)
5. 비밀 이야기 (Our Secret)
6. Only 1
7. Truly Love
8. 보호색 (Show Up)
9. 겨울, 끝 (It’s You)
10. A Starry Sky
11. Love Oh Love
12. Memoria (Korean Ver.)
13. 해야 (Sunrise) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 해야 (Sunrise) Teaser1

여자친구 GFRIEND - 해야 (Sunrise) Teaser2

#3.2

日語音樂作品：

精選專輯《今日から私たちは～GFRIEND 1st BEST》

發行日期: 2018年5月23日

1. Glass Bead -JP ver.-
2. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.-
3. トキヲコエテ (ROUGH) -JP ver.-
4. NAVILLERA -JP ver.-
5. LOVE WHISPER -JP ver.-
6. TRUST -JP ver.-
7. Glass Bead -KR ver.-
8. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -KR ver.-
9. トキヲコエテ (ROUGH) -KR ver.-
10. NAVILLERA -KR ver.-
11. LOVE WHISPER -KR ver.-
12. TRUST -KR ver.-

여자친구 GFRIEND - 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.- M/V

第一張日本單曲專輯《Memoria / 夜 (Time for the moon night)》

發行日期: 2018年10月10日

1. Memoria
2. 夜 (Time for the moon night)
3. Memoria (Instrumental)
4. 夜 (Time for the moonlight) (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - Memoria M/V

GFRIEND - Memoria (Dance Practice -short ver.-)

第二張日本單曲專輯《SUNRISE》

發行日期: 2019年2月13日

#3.3

個人單曲：

Yuju - Love Rain (Feat. Suran)

#3.4

OST：

Loco & Yuju - 우연히 봄 (Spring Is Gone by chance)（《看見味道的少女》 OST Part.2）

Eunha - 이별로 오지마 (Don't come with Bye)（《六龍飛天》 OST Part.7）

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave)

Sinb - 고백 (Confession) (Feat. Si Jin)（《灰姑娘與四騎士》 OST Part.3）

Umji - The Way（《購物王路易》 OST Part.2）

GFRIEND - 주머니 속 편지 (口袋裡的信)（《Pokemon: 機械王國的秘密》 OST）

Eunha - 사랑 ing (愛情 ing)（《愛情的溫度》 OST Part.2）

Yoon Ddan Ddan & Eunha - 오늘따라 예쁘다 (You Look Nice Today)（《The Package》 OST Part.5）

GFRIEND - Wanna Be （《金秘書為何那樣》 OST Part.3）

Yuju - 이 노래만 (只有這首歌) （《一起吃飯吧3》 OST Part.3）

Eunha - So In Love （《Lovely Horribly》 OST Part.4）

Yuju - 눈꽃사랑 (雪花愛情)（《福秀回來了》 OST Part.5）

#3.5

合作單曲：

Lee Seung Hwan - Sweetie Pie (全員MV出演)

Pro C - 밤에 본 한강 (漢江的夜晚) (Feat. Eunha)

Yuju & Sunyoul - 보일 듯 말 듯 (Cherish)

Park Kyung - 자격지심 (Inferiority Complex) (Feat. Eunha)

El Camino - 미남 (미래남친) (Feat. Yerin)

Hwang Chiyeul & Eunha - 반딧불이 (Firefly) (feat. Lil boi of Geeks)

MC Mong - 케미 (Chemistry) (Feat. Eunha)

Sunny Girls - TAXI

Cao Lu, Kisum, Yerin - 왜 또 봄이야 (Spring again)

Chunji & Eunha - 왼손 오른손 (Hold Your Hand)

Yuju & Jihoo - 하트시그널 (HEART SIGNAL)

Jung Key - 첫사랑 (First Love) (Feat. Yuju)

Seul Gi, Sinb, Chung Ha, So Yeon - Wow Thing

Yoon Jong Shin, Yuju - 벼락치기 (Cramming)

#4.1

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards - 女新人獎〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards - OST獎
《看見味道的少女原聲帶 - 〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

2017年9月20日 2017 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS - 本賞

SPECIAL STAGE

2017年12月2日 MelOn Music Awards - 1theK Performance獎

SPECIAL STAGE

2018年12月1日 MelOn Music Awards - Best Music Video

SPECIAL STAGE

#4.2

一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

NAVILLERA (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP (2個一位)
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

LOVE WHISPER (4個一位)
2017年8月8日 SBS The Show
2017年8月9日 MBC Show Champion
2017年8月11日 KBS Music Bank
2017年8月13日 SBS Inkigayo

SUMMER RAIN (2個一位)
2017年9月19日 SBS The Show
2017年9月21日 Mnet M! Countdown

TIME FOR THE MOON NIGHT (10個一位)
2018年5月8日 SBS The Show
2018年5月9日 MBC Show Champion
2018年5月10日 Mnet M! Countdown
2018年5月11日 KBS Music Bank
2018年5月12日 MBC Show! Music Core
2018年5月13日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)
2018年5月16日 MBC Show Champion
2018年5月18日 KBS Music Bank
2018年5月19日 MBC Show! Music Core
2018年5月20日 SBS Inkigayo

#5

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合)

官咖升級文

#6

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

官方Instagram(日本)

官方Twitter(日本)

V Channel

#7

應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬)

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - NAVILLERA (너 그리고 나)

GFRIEND (여자친구) - Gone With The Wind (바람에 날려)

GFRIEND (여자친구) - FINGERTIP

GFRIEND (여자친구) - LOVE WHISPER (귀를 기울이면)

GFRIEND (여자친구) - ONE-HALF (이분의 일)

GFRIEND (여자친구) - Summer Rain (여름비)

GFRIEND (여자친구) - Time For The Moon Night (밤)

GFRIEND (여자친구) - Love Bug

GFRIEND（여자친구）- Sunny Summer (여름여름해)

女朋友 中韓歌詞 應援方法全整合
(感謝醉噯智仔&仙B巴打幫忙整合)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：

1月14日以第二張正規專輯’Time for us’回歸

GFRIEND THE 2ND ALBUM “TIME FOR US＂SHOWCASE

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

又lm
Hea ya大發！4週年粗卡！！

LM

女友日出大發
準備慶祝踏入4週年

祝Hea ya大發

lm

剛剛post 尾 sorry ...

新post 留名

Sunrise 大發

Gfriend 大發

有冇巴絲同我一樣
覺得Show up好特別 勁好聽

[HKGBUDDIES] Mwave Meet & Greet
GFRIEND 2nd Album 'TIME FOR US'
(隨機一位成員)親筆簽名專輯團購

四周年一齊睇日出 cb大發

好開始

小智帶著我智留名

해야 2019 回歸大發！爆衝一位！

2.6m views 了

剛剛loop mv 聽歌時睇下d 評論 , 原來d 外國Buddies 仲cls ...目標係1 日10m views ..
真係天外有天人外有csl ...

真係要訓了 ...希望聽日訓醒有畢地要找數

已經摘晒名

keep住呢個勢落去

有冇巴打有無損檔

團購截止日期 : 1 月 15 日 23:59

題外話:真係好鐘意starry sky 同you are not alone 既詞 好healing

You are not alone 咁啱聽緊
真係好聽 高汁

直copy唔記得左改

我除左呢2首都覺得L.U.V.好特別

感覺外國係真係追得好顛

我珠唔好喊啦

外國既 prception最重，如佢哋認真聽每個rthuym
, detail 音位……佢地好大識會入坑

我都係少時入坑 宜家少時會留意活動，主追女友

咁多巴打未訓

cb大家都太開心

是她們另一個癲鋒

用咋追西方名星果套，係會激咗朋

仲未到巔峰住
因為佢哋會長做長有

遲入坑，葡萄

四年貨仔算係咁
依家差不多要巔峰啦
唔係你想點
6,7年先嚟巔?
到時就老咖啦 (老咗真係無人睇，少時咁紅都要退落嚟)
唔計係咪全員續約 都真係會少人睇
女團就係咁

爸打2期都miss埋?
咁你都真係幾遲喎
唔緊要嘅 唔飛無乜影響
飛就真係

仲有既 港場都唔知開唔開到 去完追放送返黎睇

我佑今年後年衡鋒、，之後solo 多

buddy1期2期jpn都有就係升唔到個cafe

要珍惜宜家仲係6個一起活動的時期

Umji Solololo~

上年11月-入坑，可能要努煩大學幫小弟

Gfriend Cafe

真•新飯

仆街 5點 真係日出都嚟

好後悔咁耐，不過也冇錯失機會

呢邊七點多了

聽住hea ya睇日出

女友要追都仲有得追嘅
呢層又唔洗擔心
不過演唱會就18年玩晒
應該就要有排等
追放送因為已經團越嚟越大
所以都未必會打太耐 太多
主要都係做D搵到食嘅大Show
望遠鏡就已經係必須品
同埋日本出道之後就多咗日本野爆
日本野就不嬲又多花款又貴
你就要賢強先得

[size=4]2nd Album <Time for us> Mwave親簽版 團購表格
訂金 : $ 250 / 隻
團購截止日期 : 未定
[size=4]

2nd Album <Time for us> 團購表格

訂金 : $ 100 / 隻 專輯不會拆除包裝
團購截止日期 : 1 月 15 日 23:59

唔眼訓 但都訓了
唉 陣間搞到生理時鐘灣鳩埋
今晚飲少咗已經唔眼訓

不停做pt ,寧願自己食差啲，也一定支持小女友b][/b]

本命團係咁
本命團真係可以做到咁

我超鍾意小女友，無論.如北，我也會盡 200/100努力

糯子

日出大發留名

新po留名先

我要mc豬頸肉 留名

返工前聽sunrise, 精神晒

個腦係咁heaya heaya

新飯留名
銀仔

一早留名

留名

岩岩訓醒就要人大笑咁好咩

又係時候投票啦 IDOL CHAMP
刷音源 未有melon ac既快快手買返個
刷MV 刷晒1thek同官方channel兩邊

繼續刷melon

新post留解

啱啱走咗去睇啲youtuber reaction to sunrise 見到佢哋有啲話好欣賞女友有自己一套風格 唔隨波逐流 好多時一聽就知首歌係佢哋嘅 而點知依點恰恰係人地黑女友嘅其中一點 真係一面兩睇

又一天了 ...各位畢因早晨

大家今日陪女友一起努力囉

Yuju , You are not alone , Support !

識睇要睇負皮，負皮越多越好

話時話，好似仲有幾位大神未蒲頭既 ....你地去左邊呀 ....要回家啦

3.3m views ..到亞洲區畢地接力囉

今日MC 豬頸肉都會CB

六位小仙女

已經拎左部舊電話
叉住電嚟開melon loop今次隻碟

我覺得呢幾幅圖可以置頂

D社啲相好高汁

企定定比你影
想低汁都難

留名 女友要衝上一位呀

MOOV今次好快有得聽👍

呢個鬼佬睇完mv 感覺好似發現新大陸咁

一邊刷音源一邊返工

早晨 sunrise真係好好聽好洗腦
睇完琴日我豬喊 真係好擔心佢 崔俞娜 you are not alone

Melon 14

新po留名

有碟拎啦

希望今曰首爾大賞表演完有逆轉

通常都有

留名等live。

大力d 反Gfriend

心都痛埋 唉

새해부터 선미모폭팔 후차트돌풍한 첫 걸그룹 여자친구(GFRIEND) 해야(Sunrise) 포인트 안무 배워가실게요!

返學車程啱啱好聽哂成隻碟一次
上八半堂都特別精神啲

喊到令我心酸

唔求大發
只求女友六個齊齊整整健健康康開開心心
一直唱歌跳舞俾buddies聽/睇

cb留名
日出大發

淨係想睇開開心心咁笑

課金比含金量實際。
電視台音樂榜：SBS Inkigayo, MBC Music Core, KBS Music Bank，搭多個Mnet M Countdown
音源榜：Gaon Chart (入面既音源網就MelOn, Genie)
待高手補充。

有冇人知melon要刷歌係咪一定要買月費plan？韓國itunes 冇錢

嘩， 啲相好高清
放大左銀仔鼻頭啲毛毛都見到

張揮春整得唔錯 , 有加埋兩隻狗上去

還番B仔嘅手毛比我

無了 ....

出去剪完個頭髮返黎
覺得中左伏

五未正式打歌應該都係唱返夜唔係咩

新post lm
Stream MV

香港iTunes 呢？
Melon 要實名認證既先可以充值
月費plan係最抵玩既（30首下載+30日無限streaming)

音源有分下載同steaming，實時榜要靠streaming。下載比重不大。

香港itunes有錢

但係唔識將香港itunes 嘅錢轉去韓國itunes

一定係3大台既打歌節目最高
人歌—音源+youtube view(5500+3500),滿分11000
音中，比較平均，音源銷量youtubeview投票都有考慮到。
音銀，音源/銷量為主（睇大盤），放送亦都非常重要，好感分除了個別團體以外都不高。

淨係聽kpop所以買左melon

香港itune都有得買喎

自膠

我依家都係靠taobao充值

我都係 65蚊

有冇大神可以解答到如果想睇音銀上班路通宵等好淨係搭頭班車飛過去好

想要個number黎升cafe 可以借嗎

今個星期暫時冇對手，對手係請夏/apink
如果音源暫時keep到，應該首周都冇乜問題，次周就基本上唔洗諗

歡樂今宵

一直有冇直播LINK

一陣拎左影比你

thx

我好認真架

首周無問題啦
010010OIOOIO0I00I0O1OO1O%%0IO0IO01O01OO10O10OI0OI0%%

飛的啦 出面咁撚凍

大約幾點到好

東巴 句韓文點解

準備紅地毯 大約係咁

thank
銀仔

真係好大風好凍呀

無人想知

智呀~

點解B仔係白鞋

啊~

今次希望可以同tftmn 一樣橫掃兩星期

先來留名

仲兩星期?
三星期啦

新post留名

vlive idol room中字

豬同琳 劉海 vs裙

碟已拎

銀有幫琳頂住 但智自己都搞唔掂都唔到豬禁住

吹到亂晒

係咪因爲次周有某男團所以一定唔會有1位 唉希望有奇積 依首歌值得有更多1位

人在遠方 蟬沒有和唱 阿~

只可以話係成績唔夠好囉
依家既成績，有一周已經係個期夠好，汁到喇

開始了

咁就整個奇蹟出黎啦

擔心yuju俾風吹走。

上左發燒影片
各位畢地繼續加油

melon 係刷數據啫

唔知大家收到HKGBUDDIES 嘅專輯未？

邊有咁快呀
詳細時間請睇番表格

因為今日冇啦啦收到順豐，去到拎係sunny summer 心諗我幾時又再買sunny summer

應該唔會咁耐

情撚狗失敗 唔認呀媽

同媽媽坐一齊

重點係我冇網上買過album lmao
今次先第一次，sunny summer係喺韓國一早買左

#2 YouTube music

可能佢問緊Sunny Summer

大家fd 子

所以先奇怪 原來網上訂

唱緊情情成日用真力打人

我寄俾你

認真呢？lol
我明明買time for us

想問呢個邊到有得睇？

vlive 有

力琳真係好堅 , 連defconn 都背到行

力琳呢個名唔係浪得虛名

全小卡

from Twitter

左上張B仔正喎

大家見到好似女友們咁純情嘅女孩子，敢唔敢問佢拎電話no.

yeah

粗卡~

女友粗卡

叻女

不了 我已經有老婆

銀

巧矮

連支咪都蝦我銀 明明佢唔係矮

我想知拎左咩獎

黎啦

出場啦

係vlive問題定點 成集有一半都冇字幕 差唔多句子一長就冇 選leader果到yerin umji既'福利'成句都冇 好多位都唔係好明 遲d要再睇多次 琴日showcase d字幕又係甩勁多
Btw覺得yuju好少份量 連鏡頭都少 掛住以前上綜藝好搞野既佢

屌你老母 依加先黎lag

頂B站係咁lag 表演先黎lag

B站不嬲係咁 鐘意玩野

哇 新歌

有新歌

新歌

神轉接

VLIVE實時有字幕你睇就要感恩啦
等站個啲全集啦
BTW睇到制作組好格硬咁加啲YUJU鏡頭落去

但頭先豬高音無爆上去

銀 勁呀~~~

音上到咁高咩事..
豬夜破左音

上到一半破左音
新歌冇出聲

雖然idol room一早已經錄左
但係d字幕似尋晚showcase咁即場翻譯?
其實預左睇直播就要等中字再翻睇一次
我覺得依家豬好似無以前咁放得開?
不過佢只要健健康康就無問題啦

屌，我入極都入唔到B 站

岩岩仲想話豬開咪啦 點知轉個頂

舞蹈表演賞

唔該thank

[路過] 痴線gfriend岩岩開全咪 勁到癲
利申izone fans

銀仔要讚
唔好再話佢廢銀啦 一啲都唔廢

一直都唔廢 只係一直唔夠自信..

非盲反
廢銀真係唱得幾好

搵日po我個廢銀file出黎

完咗 等重播

未知都係岩岩表演完
你等一陣睇下有冇大佬貼link上黎

星期四 有日出 有Memoria 有見面會(M台膠膠見面會 )

頂豬真係身體弱咗 就算而家過咗個幾月都好 好似都未恢復到 真係希望佢快啲好返 變返以前嗰個健康豬

銀其實成日都走音架

搭緊火車見到有線娛樂報緊尋晚showcase

但今次真係進步左好多呢

一個月無左6Kg , 係人都弱啦 ...比d 時間佢回復吧

留名
Btw sg終於到
仲要中左我B

Showcase甩字幕我絕對理解 但好似idol room一早錄好左 我就唔明點解字幕方面唔做好d 你話繁中可能受眾較少做得差d我都算 轉去英文都係甩到七彩
幾個月前我睇過一次idol room直播 印象中果陣字幕好齊 可能佢唔知幾時開始hea左 或者我記錯

岩岩已經走得好明顯

入唔到佢老味B 站 ...睇唔到

頭先係夜轉接上高左
琴晚showcase明明好輕鬆

好撚正

完左啦 等重播啦

女友係咪出晒場架喇？係既唔使燒數據。

B站啲彈幕好多都過首野好難

應該完嫁啦

等緊重播
youtube B站都未有

我轉左全速無限4G ..可以狂睇 ...以前成日返屋企先睇，依家有女友就開來睇 ..

好想要個拍手icon

銀仔又笠左落去

其實有字幕已經要感恩
以前追韓國野個陣 好多都無字幕/要等好耐先有 仲要唔一定齊
如果追細團就預咗真係要長期生肉
依家D字幕得來太易
變到好似理所當然咁
以前想睇得明 真係要識韓文
家陣邊仲有呢支歌仔唱
家陣追韓國野 仲邊洗真係要花幾年學好韓文先有得追
可能老屎忽咗 不過真係覺得唔好咁理所當然

總結2018年攞嘅獎
有本賞，最佳MV，最佳舞蹈，最佳女團
可否稱上係全能女友呢

又黎

QQQQQQQ

型~

隻眼好辛苦

想知有重播未

背景個紅色同白衫個contrast

睇住先
應該會被人del

心急就睇啦
360p我頂唔順

己經睇左兩次

頭先去拎碟
前面幾個都係拎女友隻碟
舖頭仲播住sunrise個mv
唔知點解好開心

銀仔已經好叻啦
希望豬休息夠可以繼續唱好歌

個個都拎咗碟

Mini都係播sunrise 果時播緊비밀이야

算係夾硬上 不過叻女

成日聽 已經慣咗

剛剛睇完 ...隻眼睇唔係好舒服 btw thx

成日都聽人講話唔正確用聲夾硬黎好容易唱壞把聲

已拎碟

我最近都係轉左無限 之前次次 cb 因為太多野睇一定會爆 data , 依家用得好爽

係公司/係街 加埋個airpods 就完美

有興趣大家可以睇下

歌手把聲本來就係消耗品

airpods 使用中

識用聲既話會消耗得無咁快。

就係話正確發聲可以減低損耗速度

豬真係冇氣冇力咁

又係呢個阿叔

之前條片一沉百踩 唯恐天下不亂

我墮入情網

銀呀！

好憎呢個阿叔 youtube見親佢都頂唔順

同意

上次豬單野又係咁

d內容wihsnote抄過去咁

新碟Spotify都有得聽

一見到suggest出咗就report irrelevant

我每次見到都會檢舉

愈黎愈紅

唔鍾意就係唔鍾意 理得佢紅唔紅

完全認同

今晚4週年

好銀肥

開番支紅酒賀一賀佢先

豬tftml嘗試唱都唱唔到 就諗起佢琴日showcase喊個樣 好sad
黎緊仲有排無得抖 慘

原來大家咁憎佢 ......

炒左

自 我返後台補補妝先

暫時拎左6隻碟
pop-up card一琳一豬四團
透卡黑衫智×2，黑衫B×1，黑衫琳×1
白衫智×1，白衫B×1
小卡雖然只係重複1張白衫托頭琳
但係我唯一一張B仔竟然係有瑕
個額頭有個紫色印

巴打你

JOOX有冇?

無用唔知呀

OK

有

有 頭先睇sma嗰時手多search

let go thank

我 暫時最鍾意Only 1同You are not alone

4周年+打新歌+上節目+電台
點頂得住....

果一個月公司唔講永遠無人知
當刻好似仲未恢復 次後一大波宣傳打歌點頂

銀河好可憐呀 總有一天會有好事發生 加油呀銀河

原本해야唔係Title Song, Idol Room裡面佢地好似講只係練咗隻舞兩日，即是原本做Title Song(我估係You are not alone)個隻舞練咁耐唔知幾時先可以表演畀大家睇

肥銀好可愛

新聞?

yes

咁樣笑銀

12月返黎咁耐都未好過咁
個人都呆下呆下，有氣無力咁

9up 其實會唔會搞到豬冇信心?

Love oh love

聽把聲都知未好返喇
擺明趕期cb出日單夾硬黎喇

不嬲對豬好有信心
不過希望見到健康豬

遲啲又比黑粉加鹽加醋

呢part笑死

銀係唱ballad唔夠穩
唱跳差唔多係最穩喎

其實我覺得佢地係輸夾唔到個拉既節奏 兩個人易過六個好多 夾到既話鬥力應該有機

我同主人嘅合照

10幾日之後就cb 練練下轉咗第二首做主打 仲要係咁多高音 又要重新練過啲舞 其實都幾冒險下

新飯留名
4年啦

你係咪傻咗呀
港飯係狗都不如呀

有野想請教一下 個pop up card應該係點擺放先岩？
平時唔開，要睇先打開定點？ 就咁方形點搞

講氣既話銀好夠氣 次次完左佢都同sinb最快回氣

itunes 上top top

嘩

好靚

SoMu今次宣傳真係鋪天蓋地

邊到黎

4週年粗卡

四週年粗卡

4週年

我覺得今次唔拎咪好簡單全因隻舞 ...應該唔關之前閉關事

여자친구 사주년 축하해!!!!!!!!!

上星期先感冒完，劉華之前中招都要抖咁耐啦 ...比d 時間豬仔啦

嗌足四年比佢休息下都正常
銀仔負責多小小部份 比佢更多自信

四週年粗卡粗卡

女友四週年粗卡

睇得出豬仔無咩力

我反而覺得Sunrise 一聽就係Title song 格 ..... 只不過之前豬仔閉關，無咩時間練就真 ...不過兩日時間已經有idol room 既效果，佢地依家d 排舞同默契已經去到出神入化

mega box ?

In Gfriend We Trust
許個願望仔
希望有機會見出道銀cb

사랑해 너만을 변하지 않도록

언더월드 파노라마 (好似係

利奧巴好小可咁感性同打咁長 ...

絕對同意

大女友 4周年粗卡 ...6位仙女開開心心，健健康康一直走落去

但係個路牌係韓文

我淨係驚太chur 今日嘅狀態都唔係幾好咁

佢中間寫住「MegaBox」 可能首爾都有megabox

好想女友今次Sunrise掃哂啲一位佢，之後年尾見到佢地瘋狂拎奬

漏撚左張圖

睇來今日盼頒獎禮同 Idol 有d 用 , 終於開始上返 ...

女友4周年大發

SunRise 太陽呀 大發

4週年粗卡
日出CB大發!!!!

4週年粗卡～
希望女友個個身體健康
日出可以成功AK

4週年粗卡
CB加油
銀仔

無緣做出道飯因為以前根本唔聽kpop
感激女友嘅出現令到我人生有點不一樣

兩年前有幸成為buddy
做咗buddy一世都會係buddy
只求女友們平安健康幸福快樂
一直齊齊整整唱歌跳舞
女友四週年粗卡

[Special Clip] GFRIEND 4th Anniversary

我都睇緊 ...好多回憶返左來 ...

四週年粗卡
SUNRISE大發

諗返起港場

4週年粗卡
希望女友身體健康,保持最佳嘅狀態
無事先做到世界冠軍架嘛

其實有D後悔太遲先飯上女友 一直做音飯只係聽主打
真真正正飯上真係TFTMN 宜加先發覺女友其他歌都係咁正 真真正正咁了解呢個團係點樣
有幸一齊經歷港場 4週年 希望之後可以經歷更多更長

我係直接睇無字live個個

再loop 多次開餐唱Sunrise 賀4周年

頭髮亂了賀4周年

四週年粗卡
雖然係summer rain時期先正式入坑
不過由玻璃珠時期已經係音飯
話咁快就已經4年
希望各位成員健健康康
特別係豬仔
好想可以睇住你地長久繼續活動落去

我都唔鐘意佢囉

呢樣真 Sunrise之前應該所有主打曲高潮位衝高音都係yuju唱? 非主打應該都大部份係 上次睇完港場就感覺到真係好誇張 一開con yuju就要嗌足全場咁滯
今次銀仔幫佢分擔下 其實帶到d新鮮感 幾正

港女維港跳tftmn 賀4周年 (9up)

原來有d 咁既事

睇返相薄發現以前cap咗張咁嘅圖
大概係2016年一個去咗韓國做練習生最尾翻返嚟香港上連登玩你問我答
女友真係好好

我由十二月開始就覺得yuju有種有心冇力個種無奈的感覺

Memoria (Korean Ver.) 好正呀

我新飯就黎2個月
我係比歌吸引入黎
晚晚追返以前的影片 首首都嗌
睇返每首歌個分配率 銀同豬 幾乎40%以上

講起港場 其實我好期待My Buddy豬唱果句my buddy~

好銀正

我老婆正係一定

cr S_BChu

4周年痴小晚得唔得

一直覺得女友啲icon好靚

섹시 펍핀

無人我騎劫個po一陣

自high河

我燈人好準 起碼10年

Starry sky 同My Buddy 都係會令畢地大哭嘅歌

四周年粗卡。

要做最長久嘅團

無錯 ...需然做唔到最Top 既女團，但記得應承個Buddies 要做最長久既女團

係喎 琴日showcase 有冇重播?

thank

所以 logo 襟章真係必買

樓主來了

女友雖然唔係我第一個鐘意既團，但一定會係我人生最鐘意，亦可能係最後一個鐘意既團
一日係buddy，一生都會係buddy

通常係5-7年就開始黎料
今年應該都無咩問題住

今日唔好講呢個問題啦 ....開開心心4周年

我加多首 you are my star , 上次encore 場都喊左

豬仔需然有d 失手 , 但笑得好燦爛

今年4週年銀仔有我陪
開心到喊

仲有幾耐可以追

第一日追gf已經諗緊

放心岩岩同左表弟講
續到2046

忘了sunshine

新飯留名

係電腦面前咪輕輕鬆鬆

笑咗

佢個笑容 好靚 好燦爛

Sunshine好正 好有feel

之前講過女友就好似我嘅初戀， 第一次接觸 kpop, 第一次鐘意女團 , 好多第一次都係比左女友

表弟表示：2046 時SoMu 可能已經執7左

係度9up，po圖真係輕鬆
有一日我會係女友面前9up

喊咗，睇得出六個好團結

螢幕飯

大家接力 早抖

我不嬲少打長文
不過原來已經4年 諗番初初佢地一出道就留意女友不過第一次聽玻璃珠感覺唔太岩feel (可能過左中學嘅年紀)
之後第一次睇mgt就比B同琳跳舞吸引左 之後成功入坑
雖然工作關係要到lw之後先正式追cb 仲記得第一次fs情同琳主動拍我手
銀就對眼識吸人入去 最最重要係豬竟然主動同我講英文 仲要比我講得多
之後去睇佢地公演同埋年未表演都有打招呼 雖然唔知認唔認得我
唔知仲有幾耐可以追 不過女友真係我最欣賞嘅團

頂你

我仲衰，臨老入花叢

Haeya Haeya

Nareul

Bwaya Bwaya ~~

真。大神

不嬲覺得團魂好緊要 一個都不能少 希望六個一齊行落去

呢度大把畢地先係 受唔起

大神

你未算老啦 , 我同過兩個50+ 呀叔交收過 , 一個鐘意銀 , 一個鐘意豬

講起老buddy
上次港場我後面果行有4個50+既buddy
應該咁講唔知係齋照相定真buddy

需然係舊片，不過我覺得成件件好熱血 ...

如果有機會，女友用咁既方法係我身邊出現一次 ,我就心滿意足了

四周年粗卡~

由女友初出道已經開始留意女友，當時第一個想法就係點解可以咁清純，成班學生妹著住校服跳清純歌舞，真係頂唔撚緊。

當時第一個認到樣嘅係肥琳，個種笑容係好清新，快樂病毒嘅感覺。不過我對肥琳無產生愛嘅感覺，但會想佢一直都笑住。

第二個入眼就係我智，我智完全係我理想型。少肥有肉地，外表普普通通，可愛得意怕怕醜醜，無乜明星相，比我嘅感覺係真係"女朋友"嘅感覺，而唔係明星。

呢樣係我點解迷女友嘅最主要原因。因為喺我眼中，Gfriend係女朋友，係學生妹，唔係明星。

我好唔鍾意女人有種女神感覺，太靚太有星味就只有距離感，完全唔好玩。純情學生妹先係王道！

當時嘅女友真係開正我個飯。

由玻璃珠睇住佢地成長，一步一步走過嚟。
呢幾年發生好多事情，比如雨天公演 、智仔因傷停工、回歸轉型唔理想 ... 好多好多難關... 我地都一齊撐過去。

特別係我智。智仔由出道已經飽受批評，拖低Gfriend顏值，父幹... 我都無放棄過追智。

仲好記得智仔當時停工，我男人老狗喊咗兩日，人生第一次因為自己鍾意嘅偶像有事而喊。我好怕其實唔係單純因傷停工咁簡單，而係因為我智外表、人氣等問題，公司借勢逼智退團。好彩最後我智平安歸來。

一直追到2018，一直跑演唱會，賣腎都要跟。

2018年可算得係我追女友追得最瘋癲嘅一年，跟住佢地周圍飛。其實真係好開心。

因為女友風格轉型、公司營銷策略、外在環境因素 ... 最後我 ... Um ... 大家都知道的。

盡管依家女友喺我心目中再唔係第一位，但女友的確帶比過我無數嘅幸福快樂，係四年間我快樂嘅泉源。

2019年，女友出道四周年，希望佢地可以之後都發展得好。

希望女友會原諒我呢個唔稱職嘅Buddy。

小智, 2019年 1月 16日

Piano version

Music Box version

sorry ..上面放錯片

好鐘意鋼琴版

School of樂 呢啲機會

真大叔飯

其實有冇講過女友飯既年齡層分佈係點

小智巴 , 我覺得無必要分依家係咪心中既第一 , 伊健都有講過：「那麼瘋癲過，那麼珍惜過，那麼動地驚天愛戀過 ...」

呢樣野，無野可以替代到 ...你懂的

睇完showcase最後喊果度好似其他團員無睇到

有點幾認同小智巴 就係太有距離感
唔知點解覺得女友好似貼地好多咁

隊長好似留意到

補充下 , 呢個係收聽年齡層分佈， 唔係fans年齡分佈

呢見就係b嗰件 之前見有韓飯放琳子 好後悔冇買到
今次9秒9揀用腎俾錢

媽媽真係任何時候都會留意住5 個女

用腎比錢

係， 呢個真係入坑原因之一
離開左校園十幾年， 人大左成日都諗返學生時代， 見到女友啲回憶浮晒出黎，
女友好似啲同學仔咁好親切

最新比錢方法 好用過payme

腎仲勁過信用卡 , 無限再生
又好似唔洗找數咁

好似無人知

你咁講
突然諗起以前睇過一套西片 係用時間比錢
當一個人無晒時間就會死
但佢買野 購物都係用 自己生命時間買

唔記得咩戲了

潛逃時空

In Time Justin Timberlake

個個都好熟

琳子愛畢地我

琳子真係甜到漏

深夜留名
女友四週年粗卡
希望六個人可以齊齊整整健康keep住開心咁活動咁我就好心滿意足架啦

借問聲各位巴打畢地 簽名專團購個到 張Form寫話每訂10張專就必有一張Special Card
想問一問張Special Card 係咩黎?我估應該唔係指專輯入面D小卡透卡同Pop-Up卡?
同埋訂10隻係指要同Version訂10隻 定係 唔限Version
有冇大神/搞手巴打答到
你地既答覆會影響我決定買幾多隻
Thank you

以前係團體相 依家係個人
仲要好撚hea

4周年早上留名

日出了 ...

太陽呀 ...

大發呀

In time

有4K 60P

大家都早早

咁早 ...追放送？

你呢? 返工?

差唔多 ...

不loop 多陣女友d 片先

過

睇來智仔呢個gif 可以做萬能key

你想KEY乜落去?

講緊我

剩係咩都 aya aya no no~~ 都已經夠做

連sunrise inst.都咁好聽

成隻碟loop得好開心

一聽都覺得雙主打都得 今次side track一樣高質

想問各位大神，想去簽售要幾多隻先入到去

only one 堅似one-half 嘅延續，由表白到維繫

B集好lag

平時買開一隻入
今次三版本 分開三次買
諗住衝三場
希望幫到你

笑咩 好失禮你咩

點解無人分享過幾隻入？
好秘密咩

雖然都係靠運

有咩關係？

頭先係twitter見到

我試吓引用某個Post入面嘅一段文章去答你

唔該晒

屋企空間有限 終於用左半曰把女友 poster 重新
整理好，下次 cb 都唔知點貼
我係2年前 1st album後入坑的
祝女友4週年大發

老母見到有無屌?

係呀仔同我爭位，佢飯男團

笑到癲

有少少擔心你仔仔

仔都有埋

屌 我都係咁話 安已不

我老母之前話我做咩成房都係女仔poster 我即刻同佢講 你應該慶幸唔係男仔黎

我老母都係 無位到拎tftmn張海報加層防水pvc貼落pelican 帶埋女友返工 順便傳教

好正呀， 你地有位貼咁多海報

多得仔仔2年前國慶曰同我到紅館，我至認識 K-Pop 轉接下我先有綠睇到女友
佢係 inspirit

嘩 屌啊 真係男團

成日都好好奇50+會鍾意邊個成員 ？ 邊個係你本命 ？

團飯 6個要晒

我係團魂有六個叻女

我反而好奇你老婆會唔會呷女朋友醋

拉埋佢做buddy啦

頂打錯唔係你 小女友巴

屌再膠多次 係中年畢地先岩

有自己房真好

唔會，我做左buddy 後每日準時反屋企
年假成家去旅行 (韓國) 不知幾幸福

我老婆係 ... 圭... 佢都唔知我同女友之間既事

四週年留名

希望有一日可以親口同你地講呢D事啦

準時番屋企

Idol room 有中字啦

祝你成功呀巴打

係咪一路搭緊飛機去追cb一路打字？

我真係恭喜你呀

無啦 無錢追

各位仲有冇器官可以賣?

賣埋屎忽都唔掂

2月無錢飛

嘩，巴打，你真夠彊 ....唔好話poster , 連d 周邊，cd , 手燈我都唔禁放係屋企呀 ..

我最多都係放係公司枱頭 ...

睇來小智巴你都好嚴重 , 帶埋女返去都以為你搞基

伯母係咪偷聽過你，帶女返屋企都無聲無氣，以為你搵個姊妹返屋企扮野呀

我有7個 ...包括埋自己私伙個女

allin 利是

今年好似唔多見香港既 ...

係度 ....不過都可以答下你 ,呷醋就未致於，不過成日屌9 我𥄫女 , 專睇d 妹妹仔

All in 利事應該要等5周年 ...呢個fan meeting 應該去唔切了

啱啱訂完日專同親簽又收割...

岩岩all in左簽專啊 搞唔掂喎大佬

買咗兩輯，六張卡入面有四張yuju ，雖然我都好鍾意佢，但係我都想要下其他成員

初六仲未開工， 好想去

爆多幾隻碟
Yuju送比我就可以了 幫你好好收藏

之前咪有人po圖睇到女朋友卜咗2019年olympic hall(好似兩次?)，仲以為又開演唱會，原來係fan meeting。
FM應該會cap埋台灣同香港呢兩條水喉了，Source Music大發

我都睇過，所以仲諗住留假等佢地開con, 所以3 月 日場淨係請左 3 日

2019年女友正式變cashcow
真係要健健康康呀

等今年港場同台場抵啲 聽多兩首日文歌

再開演唱會會比人屌
公司幾撚識玩 搞見面會
又賺到fat fat

somu愈嚟愈多計仔去收割我哋啲器官

見面會係最簡單 又收得最多錢
肥到仆街

一千幾百猶如垃圾
你唔係咁都唔課呀嘛

咁貴係我就唔買

都係嗰句

如果今年來香港FM 都好

有無高手可以key 表第個樣上去

小智巴，其實你依家係香港定韓國呀

好多畢地想儲齊朵花

大路嘢 多人用
你大概可以想像佢哋係spotify或者apple music
其他就係moov joox呢啲細app

韓場就一定買到飛日場就味必買到,但比較想去聽CON

得一場都未必買左

一定係MV太好睇，啲人走哂去YouTube聽

睇唔睇自己考慮清楚 ... 好多時一路睇，一路個人都會好唔舒服

依家喺韓啊 做乜

無，好奇問下 ... 其實你係唔駛撈定係南韓扮工 ...見你長期都係個邊咁 ...

special clip

如果黎香港既咁就或者有計傾

係神力

巨人女團

人牆咁

豬嘅 live 返黎啦

兩大姬友團又一齊

但係豬最高音果part無唱

而家the show緊一?

b仔唔見左既

好似因為去咗拍廣告

而家個skpb live有冇gf架?

呢個好似係比下線團打歌用
應該無

原來下星期先有女友

聽日就有

Mcountdown cb stage?

睇行程係 之後星期五音銀 星期六人氣歌謠

又要坐定定追

比佢笑容溶左

Sat music core Sun inkigayo

Report左先

好天真既笑容

有冇人仲係吸收唔到memoria韓版歌詞
我聽親個腦都仲係出緊日文聲

未聽慣韓文

因為嗰陣時狂loop 已經入晒腦

間野喺邊?
邊個站搞?我無留意到

對韓文版最有印象就係……
日文版嗰幾句英文

I love u I love u

琳啊

16號完啦

癲起上黎 琳自己都驚

有冇機琳子仲高緊

長到

那雙眼動人 笑聲更迷人

願永可 仰視你 那可愛面容

We are gonna fly in the blue sky

特登下面影上嚟 對腳又貼住張圖下面
影相嗰位朋友sick ball

就算唔低炒都好長

好正常 ..我唔慣到要聽返日文版

唔介意可睇住殘體先 ...有興趣可dl 呢個app 或佢網站

加上果條唔知係裙/褲短

收藏

今晚凌晨3點排預錄 好玩啊
落雪啊仆街

而家落緊少少毛毛雪
唔好落大應該冇問題

又咁夜

小智巴 fighting

MV有剖析未

下面b仔個樣好似啲靈異照片咁

排排坐食果果

銀仔打招呼時呆咗呆 好得意

後面3個心機女

又有黑粉出場

我地要從好嗰方面諗，Gfriend佢哋嘅曝光率又多咗，有利新歌宣傳

反得好

辛苦曬小智巴 加油

成個腦都係琳果句됐어 이제 그만 同埋 You are not alone

陣間仲有其他連登畢地去咖
佢地都會辛苦
希望唔好落雨落雪 會想死

破音又點樣假唱

突破盲腸 ho ball

唔通係假唱破音

好高既歌唱技巧 我諗豬仔未必識

抵你做大神既

Update

有邊幾個靜雞雞去左

絕對唔係大神
大家認錯人

咁我知啦 ...準備好食🍇

今日金申英Radio

又要讚下銀仔好叻叻 好聽
爆完高音，情媽對銀露出驕傲既表情

個V玩到依家先完 佢地6個應該都唔駛點訓咁滯

其他巴打都加油 要強力應援

Chur到

好日唔去娛樂台
咁多痴線佬開黑

粗卡

今日豬仔有冇好d

個蛋糕

銀一個都食得曬啦

呢樣真 多咗人睇佢哋

唔係呢下
係公主抱個陣

好想睇佢開live食野

痴線 呢條片每一秒都可以做相

有冇Buddy可以將1：44仙隊solo變左GIF

想問去預錄係填左form之後就去排？有冇講幾時去排咁？求大神請教

謝謝

點先知抽得中 喺邊度睇

官咖

見到名單確認係三點，但係你地係三點前就要排？

啊我見到名單出左啦 使唔使跟number排架

我都覺得係 ...如果佢唔拎咪壓力會輕d , 我覺得咁都ok

我158，不過係申請左memoria

你個名

你係門口大叫我係連登畢地，求carry ...可能會有巴打出手幫你

嘩 唔洗真係玩自爆嘅

黑帝大神出現了

我仲唸豬會選返情做隊長 其實咁樣即係豬自己都唔想做

我黎求救架😂😂😂

三點好似有小智巴一齊 ...你睇下佢可唔可以carry 你啦

係咪真先

啱啊 仲要係照顧一班顛顛地的姊妹

你真係嘅話 實好多人出手幫
唔係陣間人地意為香港嚟嘅都係痴線佬

我本身唔係咁既人黎

大把香港人啦 邊洗我Carry
陣間周圍都係廣東話 同返咗香港無乜分別
唔知意為落咗尖咀韓國街

連登專出csl

係真唔係 成日覺得香港好少buddy

咁一間你report 下現場情況囉，派下提子都好

嚟到韓國先咁痴線
有得見女友太興奮啦你

你啱

戰地記者

呢段farm post 幾得意 , 講豬仔係idol rm 覆網絡留言個d 野

依樣真

咁就好

講真 女團之中 最多香港人追真係gfriend
次次都真係好撚多
韓場下下都十幾廿個一齊出動

其實豬仔自己唱歌好少唱高音
係做主唱要成日唱高音
可能佢都覺得壓力好大

因為香港仔都係鐘意清純power 多d

諗起之前有段fs片錄到有人講柯尿

飯女友得幸福

記得之前佢話原本係企定定喺度唱歌 變到去邊跳邊唱歌好大壓力 依家仲要越來越多高音

好彩唔係粗口

咁耐，起左底未？

加上我豬又係個追求完美既人 會不停練習

依家留返比銀河抯咪，豬仔開開心心就得

係個po度有人自認咗

我D影片飯拍成日錄到有粗口
不過我都唔拎出街 所以無所謂

一起身就開聲練歌嘅女人—崔俞娜

係咪講好L靚之類既野

自己J d 粗口 唔怪之伯友怕你係基

承認 如果情真係實行門禁，豬就唔會凌晨仲係公司

睇完idol room
琳真係力王
最大份既mc都咁輕鬆

其實我好好奇豬舉唔舉到人 之前佢話佢手瓜起墊

智

之前唔知邊到睇過分析，話豬既唱法會好消耗聲帶，加上已經唱咗四年主唱，一首比一首難，而家佢休息吓，讓其他成員負責吓高音，其實可令豬其一少啲壓力，其二亦能好好照顧自己

情表示工作另計 , 情媽係要足d 夜媽媽出街食宵夜個d

加一 我豬好辛苦

以前可能得，依家應該爭d

個mc睇落起碼180磅

呢個look 好似星x

咁係咪即係表示左佢地成日半夜出起

點解覺得係指緊飛河

defconn 似差不多200磅

當然係舉成員啦

可能仲有豬腩肉

孭過一次肥仔
腳都軟埋

銀仔一定有份，情次次話最唔聽話既成員一定又佢份

mc問佢邊個最百厭
一野摸住銀仔
銀仔實有份

sorry lo

所以唔好得罪力琳 一拳打死你

其實可能唔係最唔聽話，只係因為河河實在唔識睇眼色

巴打你潛台詞唔喺想話你成日縱銀仔，先令到佢咁百厭話

蠢 無計

我地關係有啲複雜
我成日話佢廢銀
搞到佢內心有少少反叛
所以唔係好聽話 有啲百厭

銀又鐘意訓 , 呼吸就係運動，成日唔洗頭，又貪食 ...所以係情媽眼中 ...佢呢d 唔聽話

想問一下團購簽專既話d小卡透卡會點分配
係咪搞手ching集合晒所有專輯小卡先再分比各個團購人士
當我剩係買左daytime version, 咁可唔可以拎到另外兩個version既小卡

正

我係唸到琳飛河一齊顛緊，然後情媽一個眼神，琳飛靜左，而河河仲high緊

你深夜例行發作

正果個應該係最遲落妝

岩岩放工食住飯睇idolroom
由頭笑到尾 唔記得食緊飯

就爆po無人

睇sunrise mv拍攝花絮入面有人留意到豬仔啲暖貼都係放喺喉嚨嗰邊 會唔會真係喉嚨有事

怕凍親條頸啫

又睇到眼濕濕 ...屌

我又墮入情網

有bot喎
秒負

OMG DID YOU GUYS SEE ON SUNRISE MV, THERE IS WORD LA PAM PAM, WHICH IS THEIR JP SINGLE OMG

CLS眼界好到

痴線 點睇到

#你來過 我記得 便是緣份
mk文青

Cr: Channel Yeochin

佢呢個畢地channel 真係堅 ...佢可以每日一片，而且都好對我胃口

日日出新都會放上黎po

琳子句「唉個時判爹」同「安姐假賤啦」有異曲同工之妙 係咁loop呢句

娜娜子
真係愈睇愈靚